是日晚餐 餓撚請入。。。

即食飯..

咁頹

方便嘛

燶左啲咁

已經比尋晚好

第一次用氣炸鍋

日本奶？

想助養吉嬸...

明治奶

包三餐嗎？？？

雞翼

點睇鄧麗欣比隻台仔屌完又返黎R返万刀甲

想吃黑椒味，今次呢個蜜糖味

唔係否認咗咩

我有冇睇錯隻叉好似爛撚咗半

吉好正呀今晚

角度問題，無爛到

蘭，識貨呀

個奶都係 但係冇菜差點點

奶勁好飲，香滑甜
me食肉獸嚟

冇菜好漏

蜜糖好食

所以食唔哂，食剩一隻雞翼

Eurogogo個蜜糖雞翼好好食